[自我進化]每日十點嗌口號 可以同時嗌埋活動日程

呢排見到愈來愈多巴絲加入十點一齊嗌口號，但都見有巴絲會反思嗌口號嘅目的其實係啲乜

既然係咁，其實我地不妨再自我進化，試下嗌完口號後再嗌埋活動日程希望多啲人留意呢星期有乜活動！

可以如常都係光復香港開頭，確定有一定數量嘅手足join，口號都嗌完一輪之後，帶頭嘅巴絲可以自己嗌全句，其他人再跟住嗌：

八二八！ 遮打見！
八三一！遮打見！
九月一！機場見！
九月二！三罷！

如果怕太多記唔晒嘅可以先嗌最近嘅兩個活動都可以

當然大家嗌之餘都要注意安全，喺街嘅手足keep住走位，留意下有冇唔友善嘅廢中廢老接近自己

祝大家一呼百應！
光復香港
時代革命！

準備入場